［請廣傳］［急］聽日中西區議會傾反送中

請幫推!!!
一齊去撐埸!
聽日9點!!

中西區人注意！

條仆街葉永成代表中西區話支持送中，聽日區議會傾反送中，大家一定要去，除左舉下牌仲有咩可以做

推

香港獨立媒體網live